示威同戰鬥的最大分別

示威 = 被popo打同制服
戰鬥 = 捉popo打或制服

人數唔夠多一定要走
但100人圍住10個popo，做乜唔制伏佢？唔係打佢，係制伏佢，用索帶，用人手㩒住佢地雙手，唔使搶佢地武器，齋制服佢地，佢地犯左法公民就有權制伏佢地。

今日已經好明顯係我地唔敢行動，如果大家都決心一戰，或者唔會有好多手足被收頭。

屌 一開真槍就4散 之後捉返你轉頭
手法唔夠極端好難做鳩佢地

我諗大部分勇武集中十一

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

好明白，實在好多人真係雞都無劏過，唔好話制伏，就連防守頑抗都唔敢，但現場真係好亂，要保護自己，只有進攻，唔係守，等到人地齊晒人我地先郁手，好易被擒

你老母就垃圾你出嚟啊嘛

樓主歎住冷氣網上講就容易

屌你老母

個個post都見到佢

善用不推文回覆

真係制服左隻狗就一定係搶玩具還返隻眼先啦

popo有炮架，你估我地湧而上既時候佢唔會開真槍？

到時佢就算開槍殺人都係合法

冷氣軍師隔住個MON 以為自己可以單挑全世界

On9

收嗲啦屌你老母

死撚開啦垃圾黑警

請問你殺左幾多件差佬
唔好話殺 打都未必有
冷氣指揮官

你有冇講錯，要睇你點做。

我自己出呢個post係出自前線被捕痛心，絕不會自己無向前就話前線係癈

黑警有料空裝喺街大叫自己做狗？
廢物

已出割席宣言，不會評論

要改變個心態有戰死嘅決心 雖然好難

絕對係咁，出得去無呢個心，一係被捕，一係被打。

但要轉到心態，真係好難，但從保護自己黎講，必須要有。

十一唔會再咁弱

香港人慢慢成長緊 佢地無軍訓過架

愛每一個著gear的前線手足，
感謝您們都黎唔切呀！萬事小心！

制服佢都要開真鎗?

啱丫，既然林奠都撤回左
不如番屋企訓教啦

講就勁 唔見你上前線

佢地開得槍點會唔敢開好多槍 衝埋去一定死

咁你人去撚左邊呀？垃圾？

用武裝力量前先武裝思想

實開

好明白，其實我地人多，如果個個衝破心理關口
一早贏左
但真係好難，包括我都係舊企後排嘅垃圾

喂，你唔好咁講好喎，咁你又做咩唔落場啊？有咩籍口啊，你尊重一下前線好喎，互相尊重啊嘛，邊有單方面話人架

我都係所以冇資格批評 前線無論點做我都尊重佢地決定 不分化不割席

岩 咁落去十一人地出一隻狗都搞得店你，分區唔敢主動開戰，係冇意思

我都只係企後排既垃圾，但總俾唔企出黎話人好。

咁你去前線囉

你打狗 代表要人肉擋橡膠子彈
你擋唔擋到？

屌你個肥仔真係唔識架喎
屌你老母冷氣軍事匿埋喺屋企打飛機啦

制服

其實佢地係唔係都殺死人㗎啦

屌你老母，得把死人口

咁你呢？嘆完冷氣未？

咪能理果條友啦！正一分化撚。

推

三手死全家 屌你老母

你呢啲keyboard fighter冇資格出聲

事實就係唔夠打，唔夠心理準備去打

你係屋企睇直播就收皮啦

啱吖
10 1 先係最終舞台

咁你又有幾勁？

香港人無軍訓是福又是禍

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一直都係果個字，敢唔敢

點會唔開

你又幾撚勁呀

咁多改氣槍 無人出。 哂氣啦

中肯叫班狗除曬啲gear 先

佢地有槍

你個鍵盤最撚響啦

我諗和勇係91之比，所以武勇風險好大。

想問你有無親身望住啲狗開真槍？驚係人之常情 你無試過就收皮smd

一開鎗個個都縮
仲點戰鬥

或許有一日真係有人戰死，場運動會變成2極。

1係縮晒
2係起義

香港人無受過軍訓，亦熱愛和平，好難係2。。

要記住 現場反攻係唔可以比時間popo有部署 係要即時嘅
我現場見到有手足做到 但係仲有好多人彈下彈下妹下妺下咁對示 希望能10.1各位手足再做好D

今日大家比真槍嚇怕

咪撚分化啦

剩係諗下當班警犬係大曱甴，你夠唔夠膽徒手捉住佢？

打！

戇鳩，制服完咪俾人放返

依條撚樣專門分化擴散失敗主義

好過被制伏跟著去新屋嶺，制伏唔係要打呀。

Agger.....

你自己涼住冷氣係到屌前線又係咪好撚有用呀垃圾傻仔

當佢地唔係人，係死物

嘗試制伏已經好好，我地唔係暴徒要殺人，係保護自己同自己人。

其實好多次都一樣
打又唔係打
又唔走
留喺度俾人捉？
太被動

咁就易入手啦，但我地就係咁可愛，其實問心係咪真係好多人，連隻真曱甴都唔敢用手捉，係咪？

制服益左佢地 打到殘廢先

101用呢個方法

記得要睇情況，人少一定要走，唔好亂戰，係要制伏，唔係要打，制伏完要爭取時間救其他人，走，警犬既野唔啱人用，唔好亂攞，佢地要開槍，佢有自己人喺度，佢地要考慮好多野，除非佢地唔當自己友係人照殺照射。

首先, 人地開槍你要唔縮

Push

Block 88

( Show Blocked User - Hana_J )

舉報佢

又係分化撚
係要打狗你唔等佢收工先黎打？
一開槍唔走不如你企第一個？

無話著gear一定係勇武
但佢地可以企前啲sup到勇武

我朋友咁講:
示威者既心理其實都有轉變緊，
以前就係100%一定會走佬。

宜家就變成 走與唔走之間 猶疑，
另外有部分人會想攻，但人數唔夠，
同埋都係得個想字，所以先話佢地猶疑緊。

但往往猶疑既時候，多數狗已經衝出黎。
而狗唔衝出黎，亦會因為你猶疑，既唔想走但又唔敢攻，
所以宜家次次都會演變成開傘陣 對峙，
對峙到最後一秒，始終都係要走。

到10.1，果日會loop返今日一模一樣既事，
定係真係會突破倒，變成反攻打狗呢？

最關鍵係果日大家會猶疑，
定係終於變成立即決斷到，一夠人就大叫我要打波，
一夠人和應就主動上，
係講緊警察都未部署好既時候 已經主動上

如果人多又突破到呢個位，
你將會喺十月一日，見證倒狗集體被打殘呢件事
(當然當日示威者都極大機會會有人受重傷)

下次飛虎沖嚟我地應該唔好後退，直接向前沖，10打1 我地實贏

今日果班狗臥底俾人一圍就出槍解圍，雖然散晒，但阻止左佢地潛入人群搞手足已經係好好既示範，而且記者影晒，又係一單核彈。

如果麻包袋或黑膠袋love頭，有冇得諗？

講就兇狠條垃圾

10月1唔使過海，full gear出街都仲得

你咁撚勁就落場啦屌你老母

好難，生死邊緣

你有冇咁近距離見過開真槍好難唔驚

所以好難克服心理障礙
冇專業訓練好難成班人都唔驚咁去圍開槍狗

612 721 811 831 新屋嶺

係一個好難突破既關口

一定要勇武，要有視死如歸嘅心態

個一刻真係驚